<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<document>
    <links>
        <link image="https://dealer.pk/wp-content/uploads/2022/05/BAIC-BJ40-Plus-Exterior-2022.jpg" lnk="https://www.kolesa.ru/article/ravnenie-na-wrangler-pervoe-znakomstvo-s-baic-bj40-plus">
            <about>Равнение на Wrangler: первое знакомство с BAIC BJ40 Plus</about>
            <info>Сегмент рамных внедорожников с имиджевой составляющей у нас нынче развивается своим путем. Пока в мире Ford Bronco соперничает с Jeep Wrangler, у нас недавно появился Tank 300, а на подходе идеологический, да и чего уж греха таить – стилистический преемник ушедшего от нас Wrangler: BAIC BJ40 Plus.</info>
        </link>
        <link image="https://avcdn.av.by/wisiwigimage/0001/9759/3969.jpeg" lnk="Покраска обошлась в $3 200». Нашли в Чашниках редкий VW Passat VR6 (B4)">
            <about>Равнение на Wrangler: первое знакомство с BAIC BJ40 Plus</about>
            <info>Мы уже неоднократно рассказывали о плодотворной поездке в Чашники, где мы нашли восстановленные советские мотоциклы Jawa 350 и «Иж Юпитер-4» — про байки писали здесь и ещё здесь. Наиболее внимательные читатели на заднем плане фотографий рассмотрели VW Passat B4, да не обычную версию, а «заряженную» — VR6.</info>
        </link>
        <link image="https://seite1.ru/wp-content/uploads/2021/01/frikcionnye-shiny.jpg" lnk="https://auto.mail.ru/article/87356-chem-opasna-ezda-na-zimnih-shinah-v-tepluyu-pogodu/">
            <about>Чем опасна езда на зимних шинах в теплую погоду?</about>
            <info>Есть несколько причин, почему нельзя ездить на зимней резине по сухому дорожному покрытию</info>
        </link>
        <link image="https://vilmatt.ru/wp-content/uploads/2021/07/leto.jpg" lnk="https://auto.mail.ru/article/81496-kak-podgotovit-avtomobil-k-letnemu-sezonu/">
            <about>Как подготовить автомобиль к летнему сезону</about>
            <info>Авто Mail.ru собрал советы и рекомендации о том, что нужно сделать, если вы собираетесь поехать в отпуск на автомобиле</info>
        </link>
        <link image="https://autosoren.ru/wp-content/uploads/2023/04/qayrjixournms4hlnxjh.jpg" lnk="https://auto.mail.ru/article/87337-chem-opasen-dlya-mashinyi-deshevyij-ai-92/">
            <about>Чем опасен для машины дешевый АИ-92</about>
            <info>На отечественном рынке много автомобилей, у которых на лючке бензобака красуется надпись АИ-92. Даже на новых моделях китайских марок, которые имеют под капотом турбированные агрегаты с высокой степенью сжатия, производителями допускается использовать самый дешевый и популярный в России сорт топлива. Верить ли таким заявлениям?</info>
        </link>
        <link image="https://a.d-cd.net/3bY_x8b1TZ39BWsxEXoLU4jfd20-1920.jpg" lnk="https://auto.mail.ru/article/83496-chem-vredna-dlya-avtomobilya-oklejka-kuzova-plenko/">
            <about>Чем вредна для автомобиля оклейка кузова пленкой</about>
            <info>Желание защитить машину от повреждений или по-быстрому сменить цвет может обернуться ее полной перекраской и даже штрафом. Как обойтись без этого?</info>
        </link>
        <link image="https://papik.pro/uploads/posts/2021-11/1636098724_29-papik-pro-p-logotip-khendai-foto-30.jpg" lnk="https://www.kolesa.ru/article/tucson-dlya-bednykh-ili-creta-dlya-bogatykh-obzor-hyundai-mufasa">
            <about>Обзор Hyundai Mufasa</about>
            <info>На Шанхайском автосалоне презентовали новый кроссовер Hyundai, который мог бы заменить ix35, если бы он у нас был. Впрочем, в какой-то мере он его все равно заменит: корейские модели давно завозят по параллельному импорту, и раз Kia Sportage у нас есть сразу в двух вариантах, мировом и китайском, то и Mufasa точно появится.</info>
        </link>
        <link image="https://avtorinok.ru/photo/pics/nissan/laurel-c230/85066.jpg" lnk="https://www.drom.ru/info/misc/nissan-laurel-93640.html">
            <about>Классик: история Nissan Laurel</about>
            <info>Бытует мнение, что любой уважающей себя рок-группе следует вовремя распасться, чтобы не превратиться в бледную тень самой себя. Правоту этого негласного правила наглядно показывает эволюция Toyota Crown и то, к чему пришло славное имя. Но не будем о грустном. Лучше вкратце вспомним ветви семейного древа Nissan Laurel.</info>
        </link>
        <link image="https://vhyundai.ru/wp-content/uploads/2022/09/Kia-rio-или-Hyundai-solaris-2022.jpg" lnk="https://www.drom.ru/info/misc/hyundai-kia-93313.html">
            <about>Такого вы еще не видели: Hyundai и Kia для Китая</about>
            <info>Поднебесная — край чудес. Кухня, местные обычаи, архитектура и, конечно же, рынок транспортных средств. Оказавшись там, чувствуешь себя буквально исследователем другой автомобильной цивилизации. Куда ни глянь, везде диковинные и абсолютно неизвестные российским пользователям машины. О Toyota и Volkswagen с клеймом «Made in China» мы рассказывали.</info>
        </link>
        <link image="https://i.pinimg.com/originals/3b/6b/d3/3b6bd3fc6009d4444dd7cbe585fc6d03.jpg" lnk="https://www.drom.ru/info/misc/toyota-93310.html">
            <about>Темные рыцари Toyota</about>
            <info>За свою долгую историю Дром бесчисленное количество раз рассказывал о Тойотах для внутреннего японского рынка, Европы и США. Тем не менее у ведущего мирового производителя в запасе хватает прелюбопытнейших автомобилей. Они адресованы развивающимся государствам и широкой отечественной публике почти не известны.</info>
        </link>
        <link image="https://cdn.motor1.com/images/mgl/vKjeA/s1/2015-534620-honda-jade-japanese-spec1.jpg" lnk="https://www.drom.ru/info/test-drive/honda-jade-93420.html">
            <about>Тест-драйв Honda Jade. Потерянная драгоценность</about>
            <info>Jade по хондовской классификации — это ведь компактвэн. Но смотришь в три четверти или в профиль — ну универсал же! С типично низким силуэтом. Правда, без характерного для «вагонов» заднего свеса и едва ли не однообъемный — капот и передние стойки крыши почти сливаются в одну линию. </info>
        </link>
        <link image="https://pbs.twimg.com/media/EZAhntiXgAAxcyB.jpg:large" lnk="https://www.kolesa.ru/article/shestnadtsat-tsilindrov-dlya-bmw-pochemu-dvigatel-bmw-v16-goldfisch-tak-i-ne-stal-seriynym">
            <about>Шестнадцать цилиндров для BMW</about>
            <info>Противостояние двух ведущих немецких автогигантов BMW и Mercedes началось еще в середине семидесятых, когда появилась первая «семёрка» BMW, ставшая конкурентом первому S-классу с индексом W116.</info>
        </link>
        <link image="https://autogoda.ru/upload/iblock/8ce/8ced6b5cd6b4c5bb25ebb8e0fc5404b0.jpg" lnk="https://www.kolesa.ru/article/komfort-s-povyshennym-resursom-test-shin-cordiant-gravity">
            <about>Комфорт с повышенным ресурсом: тест шин Cordiant Gravity</about>
            <info>Летний модельный ряд Cordiant до этого года выглядел вполне законченным: шины Comfort, Sport, All-Terrain и Off-Road, а также пожилой бюджетный Road Runner, который вышел еще в 2012-м. Некоторые шины даже представлены одновременно двумя поколениями, так что выбор вполне широкий.</info>
        </link>
    </links>
</document>
